搶番定義權，爆玻璃最多咪破壞公物，冇人流血暴咩動

唔好俾政府輕易定義示威者叫暴動，請各媒體小心用字

推

爆緊既係立法機關

唔係普通舖頭

諗野全面少少唔該

PS 預左負評

全面少少就拎埋條例出後講
普通鋪頭又關公物咩事？

普通舖頭就唔係公物啦，咁不如解釋下點解係暴動

咁我收番啦

去爆啦 爆晒議員office 轉個灣爆埋軍營啦 公物黎姐